今年鏝定臭俐狗拎英超？

利狗今年勁係人都知
但我都係睇高鏝一線
臭俐狗雖然格食格打鏝
但英超黎講 總會出事

利申：獌狗 今年睇爹地俾人炒

阿妓

唔講以為已經季尾

轟

魚